點解d蘿莉，幼齒咁得意！！

叔叔不行了

幾時開關，叔叔想過去搵佢地

咁細個就要賣藝 日本妹真係慘

細個唔賣藝，大個就要賣身

有冇波仔比叔叔渣下

小屎忽

哇diu，我都係post返d正常大波妹中和下

諗住入嚟睇永野一夏

幼齒台
要po去成人台